發覺D利迷開始囂張

街上多左LFC波衫/頸巾

其實開季前都係咁多架啦

有巡遊巴士未？

Sorry，下次著出街入返紙申請

唔通比人大炒完第日仲哂馬咩

佢地得傾自己隊波果時先唔囂